覺唔覺男人又要問人意見，人地答完比哂意見多謝都冇句

覺唔覺男人又要問人意見，人地答完比哂意見冇行動，多謝都冇句仲要潛撚埋水好撚乸型成個女人咁，係男人就做就做唔做就唔做，唔嗲唔吊好撚廢，切左條JER佢啦